我屌您老母連狗開PM未

您老母西個自選台又做乜撚野

講真連囝真心垃圾

正平

腸油派膠都冇 邊有動力9up

Yes,展視唔到我地幾welcome

系

呢樣真

想睇你比幾多個人block左